人民日報：經濟強勁表現彰顯中国發展的「制度優勢」

即將召開的黨的十九屆四中全會，將研究堅持和完善中國特色社會主義制度、推進國家治理體系和治理能力現代化若干重大問題。在全球經濟放緩的大背景下，中國經濟的強勁表現再次向人們展示中國發展背後的「制度優勢」。中國經濟績效優、發展能力強，背後是制度設計好、治理效能高。面對外部環境變化和不穩定性不確定性增多，迫切需要我們推進國家治理體系和治理能力現代化，為中國發展提供穩定高效的制度體系，確保中國航船行穩致遠。

https://news.sina.com.tw/article/20191023/33047192.html

篇野是咪調轉黎理解嘅？